集思廣益face id 和無線充電的危機討論

1.想知無線充電個充電距離會唔會好遠？
被暗中充電都唔知
2. face id的解鎖危機先不說，想討論apple得到全世界的指紋後又得到全世界人的面貌的危機（例如用於大數據對社會/人類的影響）

有人暗中幫我充電我無咩所謂呀..

到底有幾低既智商先會諗到第一條問題
有人暗中幫我叉電...😂

你擔心呢樣，不如你擔心下嗰啲個人八達通呀，銀行嘅賬戶個人資料呀，又或同公司簽嘅合約。呢啲全部都係私人公司機構，究竟會唔會賣走你個人資料或交畀某機構對你嘅不利先，再擔心face id或無線充電呢個問題

1. 無線充電只係改變磁通量製造手機receiving hub eddy current 嘅方法叉電，電唔係經空氣傳過去

屌睇錯

舉個例子如比人監視，iphone已無得拆電，依家仲有有埋無線充電，你想部電話關機近乎冇可能

你呢個問題係第二個範疇,請集中返討論手機安全

用都未用過有咩危機可以討論

你估*** s7咩，暗中俾人充電做炸彈

產品開發時已經要討論危機啦

風險管理係唔係一定要發生左事先可以討論?

你捉祺都諗多幾步啦（仲要諗埋對手之後幾步，所以要集思廣益

我諗無線充電應該似Apple watch?
雖然係無線 但係都要接觸到先會叉電
仲要等幾秒先有反應

女：呢張圖好靚啊！你睇下
男，望咗眼。
Apple pay 你已成功付款

Michael

另一半chwck手機更容易

呢個真係on9
CIA咁撚高科技既辦公室
咁樣就hack得入

老實講，你信唔信咁珍貴既個人資料，佢會唔攞黎用？我就唔信